全世界第一個要求2020雙普選既聯署上線啦

只要係2/1之前儲夠十萬，就可以清晰表達我地想要既普選係點。

真普選聯署：

簽名師推
係我最期待既訴求呀

無人推呀

無人理樓主

簽名啦

燉柄強！

甴近平

雙普選

五大訴求

pish

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

推

簽名師 召喚啊！！！

signed

有個地方唔係好明 點解取消國籍限制 我覺得本地人先可以選總統好合理

利申 簽咗 只係想有人同我解釋下

up

Pish

你今日簽左未呀？

快啲簽呀

推 留名

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.
Hong Kong Universal Suffrage Plan

just signed, thanks

簽咗幫你推

done

二月一？

終於有重點主線任務

1

推啊

推爆佢

推呀

Push

睇左內文，樓主係認真定玩膠？有意思咩？外國有可能show你？

Signed

幫推！

呢個先係最大主線

已簽 幫推

Done

呢個聯署實行性有難度，因為同獨立冇乜分別，國際支持度可能唔會高。不過都支持

有疑問你仲簽

BNO無得選，咪分化

我咪話唔明所以問囉 咁都分化
btw 會唔會改做淨係有香港身分證先選得 而唔係一定要有本垃圾passport 咁咪包埋bno

點解係district council，唔係legislative Council？

因為改兩院制